出黎結果拜登贏，trump都唔會放手，太核突了！

老美選舉都咁黑暗！